[時事] 黃色經濟圈 認真 膶腸臘腸買邊間

唔好得個講字
要生活慢慢做起
但我唔知買邊間

推

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

你老母 去飲食台開啦 垃圾po

蛇王二

幫老蕭買
人民超市

飲食台撚有人答
黃色經濟圈就係政治

hktv有冇

人民超市
膶腸最好食